慎入 仆街揸揸下車見到咁真係起撚哂雞皮

仆街轉左方向既

屌你

張相樓主炒車之後影

.....

無人驚阿

揸車用電話影相，我驚你多D

突破盲腸